唔怪得啲人話香港樂壇已死

咁都可以做一首歌

利申冇音樂品味，唔識欣賞

一首歌就代表成個樂壇

幾過癮喎
欣賞下啲小品喇
唔係吓吓慘情罐頭K歌先叫好作品嘅

曲線宣傳

有d似我係鐵頭功 佢係金鋼腿